1245 ：理大內示威人士極度疲倦 !!!!!!

抗爭前線戰況直擊Nov 17, 2019 12:47:41 PM 9.5K
#理大
1245 現時理大內示威人士極度疲倦，未有新一批示威人士頂上。大批防暴警察增援的情況下，示威者未必能夠頂住下一波攻勢。

陣地戰真係無辦法。。。

開花喇喂

Push

推

想打既去開花，想安靜既去集會

去緊poly但冇裝 點算

多謝散水撚叫人唔好入
成功爭取poly手足變成condom
手足俾狗鋤十年同變棄屍就多得佢地

多謝散水撚

唔係陣地戰無辦法 係人少無辦法 點解人少？
多謝散水撚囉

屠龍隊唔係打防守，佢地有講過

唔係冇，係散水撚搞事姐

....全香港十八區都旨望屠龍隊打哂？屠龍隊唔守就香港人唔守架喇？咁屠龍隊放棄抗爭係咪就香港人放棄抗爭？

如果可以走啦

收嗲啦，仲得閒鬧人，入去啦

push

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

商場活動要繼續呀,唔好沈哂

退返入理工，街道戰邊夠黑警鬥，對家有無限增援

後勤/執裝

入面有！

冷氣軍師睇就睇啦
咁撚多野講

全世界入PolyU，出唔到就開花！

人在地在
人亡地亡
唔夠人唔好硬碰
Be water

狗就當5000隻，當你十八區開花，每區拉住200隻狗
200*18=3600
即係仲有千四隻狗打poly，然後你ff可以圍魏救趙，都未計係咪你地以為講完下秒就開到咁on9
最直接解救方法明明就係尖沙咀/旺角集人入去，點知最直接既又唔做，cu係咁遠就話入唔到姐，poly你都去唔到？

尋日邊L個浪費汽油彈，心灰意冷。

入緊，但都係要鬧，有錯唔改以後唔撚洗贏
班撚樣一日唔改散水心態，做乜都唔會贏，因為無論用乜野方式抗爭都需要付出成本，但班散水撚係好撚怕付出成本，就算個手段本身係會贏，但只要需要成本就會俾散水撚吹散，到底仲有乜野方法係可以零成本贏香港？

所以散水心態必須屌必須改

去緊佐敦，避開狗再諗計買物資支援手足。

吾好再守，快撤退

盡快撤啦

我只能夠講錯既係做唔到齊上齊落，你一樣可以話係有留守撚先搞到咁，但其實個問題係做唔到要走一齊走，要留一齊留

撒

撤要掩護，出發未？

入嚟拎！一定齊！

撒，留得青山在
休息夠聽日再黎

疲兵就應退守入campus入面

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

積存太多ge汽油彈，總有過期,過期果D先扔得爽D,唔係浪費。

唔好18區 要救人 去油尖旺 唔該你地

救人

連勇武都唔信陣地戰會贏 就話人散水撚
究竟仲想呃自己幾耐陣地會贏/守到

HELP

就算你出唔到poly
都行出街啦

pish

散

help

help!!!

help ar!

少少嘢又灰心

人比物質緊要

help la

屌你地肯岀未

退守入campus入面＝散水/撤退？番入campus入面，你地有咩輸？

去食飯先喇，停戰得唔得

拉

hocc 國際戰線 得2k retweet咋!!!

水既特性係乜野？無形呀！
可以流水可變堅冰
李小龍既be water全句係water can flow or it can CRASH

唔好再曲解be water係散水 害撚死場運動

消耗戰

1310 一銳武三車響住上左雞嶺 未見到轉入咩方向

yes, 要認清事實

琴晚poly 明顯係打緊消耗啲！！

琴晚已經係咁提

其實守poly目的係守緊d乜

速龍衝 班cospalyer 即刻向後9跑啦
曬氣啦

散水撚真係仆街嚟
仲衰過左膠

紅隧

咁講比人屌架，佢地要人守完比人拉

救人啦 總之

灰心撚進場

poly點止咁少人呀 出下力啦

係呢一刻係點都要救
救完再諗守唔守既問題

灰心鳩屌撚全面入場

612 721 811 831 101 1111

推呀 救命呀

越多人入越多人死
根本冇weapom就只可以突擊,玩乜嘢陣地戰

一間poly 拎住三條公路，係戰略點來。
唔係陣地戰。

參考佔中一戰 旺角金鐘 唇寒齒亡 相繼失守

當初守城一戰係呼應中大開花
而家中大手足都退左 其他大學手足請盡快撤離 保住自由之身先有花開結果一日

唔好跟機 繼續快閃

有人會話 咩都唔好守 幾時連你自己屋企都唔守 俾人入去?

問題係你連今日都捱唔過 聽朝癲狗入你屋 連門都唔洗開

響呢個時候出呢啲post應該都係五毛,又捉一隻

咪傻啦，第一第二次佔紅隧時都唔需要poly架

紅隧、漆咸道南、紅磡火車路軌

Pushhh

係呀 出去街頭俾人拉就無問題囉

集中一區開花救人！

旺角要開波 加 尖咀

都叫咗be water

而家都唔係守poly，而家係守poly出面d路

所以我話點解唔入番campus入面

9人呀
利申 出緊

推呀

Pushhhhh

裡面夠衫？

入面大把

Be water

救人啦

你要拎住，就要守，冇得唔打陣地

點停呀屌你老母用下腦

理大要人
唔入理大be water

見一個block一個

咁多謝埋Poly班捉鬼撚

無謂追究前事，事後先檢討

如果埋大戰士疲憊
宿舍已經唔安全
各區援軍未能趕及嘅話
請埋大戰士且戰且退
原因：軍備差距大，被捕係遲早嘅事

如果有援軍降及
埋大戰士自行決定去留

你地堅持撚繼續下去囉，又俾校長出賣，又冇戰略意義，鐘意咪繼續守囉，叫人走又俾人話散水撚

有需要時be water吧

條友人係on9 一係5毛 100%係

一定要對方入先有資格屌得

痴撚左線

有咩路可以安全入poly??
尖沙咀-冇可能？
紅磡 ？
黃埔 ？

吾係散水，係be water，清完再set，清完再set。

Poly附近開花

入面完全唔夠人
唉
遲早一獲比人拉哂

佢地琴日自己唔比人入,咁你想點?

叫左幾個月 唔好好玩陣地戰
Be water

退一步 停一停
諗清楚下一步

轉和理非玩一排先好嗎

咪係
好心咪撚再講咩 走啦人先最安全
屌成班係咁叫人走 愈走愈少人先最唔安全
明明多人佢地點都唔會盡量硬攻 因為我地仲有好多魔法 同制高點

你地真係覺得班狗會攻入campus入面然後長期駐守

呢個係好重要既據點 散左好難佔得番紅隧
但唔走又怕popo衝出黎捉人

守紅隧做乜

出黎la

唔入去幫手點安全撒退？

佢地志在擰返條路同隧道

有大隊速龍由太子住尖咀，估計去緊poly

之後，留名等睇
示威者開始被補

路同tunnel 比佢囉 有乜所謂

第一個point唔係囉，你記唔記得第一第二次佔紅隧呀

仲有poly依個位係唔會冇左架，點解你地會覺得班狗會攻入去？就算攻入去都會長期駐紮？poly手足你入番campus訓覺都唔會有事

？？？

好緊急呀頂

Z core 嗰邊有冇狗

想問和理非出黎可以做咩

因為依家班狗會埋伏係紅磡火車站，第一二次既快閃已經無用，上星期一二咪快閃完比狗射tg入poly，幾下手就清返紅隧

Be water
陣地無可能 除非我哋有大炮

救手足呀

目測60狗係太空館道出面

講咁多悔氣說話有撚用咩,
入撚左去幫手先講啦屌你老母
我入緊去啦,你呢?

撤走

點解著眼點係警察駐唔駐守
你睇下中大既後果 係咪堵路成本高左

6月以嚟有邊一條路係我地佔完比狗拎番之後，我地佔唔番架？

比人拉

機場

唔係散水撚 係佢地唔俾外人入

點高到？嗰幾舊石？

休息走啦

算啦班友浪漫主義上腦

理大要醫護 ！！！！

Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）。

揸車路過無圖 水炮車過大欖住九龍方向

成本高左等於block唔到？
文盲？

好多地方可以Crash
Crash 完散

路呀屌你文盲

push
入去救人

埋土又幾時有散過水啊怨婦

撤啦 Be Water

陣地唔好啦

依家poly crash乜撚 比狗crash就有 on99

ys...

多乜撚謝散水撚？？？？？你覺得個個人都唔識得分析究竟呢個情況係留守好定係走好？我琴晚四點先離開poly嘅，你呢？點解走啊？因為留啲守乜鳩先？？？？？今日又禮拜日，唔好同我講你想塞紅隧等d人返唔到工啦。老解就喺隔離，何文田沙田警署就十分鐘車程都唔洗，守乜鳩啊？擺明送頭

人地都唔會長期守
長期守咪變咗佢玩陣地戰
守狗屋佢地淨係喺入面射唔會出嚟

大家一直都唔支持陣地架啦，個個都走咪冇事囉！
又2014呀？

報左livemap未

講左幾耐唔好打陣地，仲係要弓

以前快閃塞紅隧又唔見要霸左poly先

訓左2個鐘都未夠，早餐都未食，捱到宜家

仆街散水撚害死手足

聽日點算？

大學同條爛鳩馬路既分別分唔分到

捉啲 NDS 拉去玩 SM
用皮鞭鞭佢
滴佢蠟燭
播佢地既慘叫聲
再 upload 上 youtube live, tik tok 斗音
標題: 疑是香港內地生在大學校園玩 SM

堵路成本高左緊要d定手足付出嘅血同自由緊要d

理大加油，寧死不屈，不散不割
黑暗過後會是晨曦

全世界入紅磚增援

俾入架發夢琴晚先入完

陣地戰入到去要乜都有啦。。。

就係去第二度CRASH

係咪下下都要守先？？？？唔好咁不智啦，睇形勢分析啊

救咗人先好無呀
策略嘅嘢之後先講喇

存急危亡之秋

圍魏救趙

多謝你呀軍師

等於佔旺最後一天，仲叫人去守攞尾彩，結果全告，除非想同歸於盡，否則走啦，又唔係endgame

唔明點解死守唔走

Be water!!!
不要打陣地戰!

退，多休息再去

收爹啦你當手足係condom???
而家手足走都走唔到啊我好懷疑你係咪真係有去

紅字好威呀

入去支援啦，仲開咩花

連登根本高估左自己既號召力

開花未啊

多人防守點解唔多區開花 走去陣地戰

講風涼話 入去幫手啦！
Be water 識唔識

入去救人呀，咪當手足 condom,你地有冇良知？

離地到仆街，自己落一次場咪知道d人點解要走囉

開花啦 屌

防線係邊

同埋都唔係嗌走，你退番入campus入面點會係走？

開花啦

#溫馨提示
現時尖沙咀 #理大 防總由西九龍總區調動，相信尖沙咀、太子以及深水埗警力並不充裕。
民眾請遠離危險，且切勿佔領彌敦道或對沿線警署作攻擊，以免對公眾秩序造成威脅。

... 71離開立法會後 我地能唔能夠入翻去啊？
唔講咁遠 cu呢？出到黎入得翻？人地二橋直頭封死埋啊

前線自己決定去留，唔好道德綁架人，唔好迫弱方打陣地

咩位置入？

Be water全句識唔識呀？
water can flow or it can [url]CRASH[/url]. Be formless.

可以流水亦能結成堅冰 唔係每次都鳩流流呀

我覺得係佢地會好似入商場入屋苑咁肆無忌憚咁入
即係本身所有人都應該好似大學咁要堅持反對佢地
但佢地有槍....

而家守唔守唔到我地話，而家喺四面埋伏。
要撤都撤唔到，快D附近開花救手足

後勤絲黎緊！

點解要死守？點解要打陣地？

點樣離地啊？你依家係邊度啊 咁巴閉

幫推！

政府對旺角一早放棄咗

一衝入去，衫都趕唔切換，一定暴動加多罪，打甩機會接近0，又唔係endgame ，守無謂，犬似想聚多Ｄ人，一次拉幾百，全坐監

平時有睇開 啲料好快

Con乜鳩啊，乜撚嘢走唔到啊，冇撚落場就收嗲啦你，紅字係咪威嘅你咪問下多謝散水撚嗰個囉

根本就係班人中大之役上哂頭，又或者睇鄭立篇野睇到上哂頭，就覺得點都要守住campus

現場所見，好撚多人，散水黨收皮

唔好推呢個 post
俾 mon. post 狗睇到唔係幾好

你真係信得5000?
幾多喬裝

佢地依家玩圍點打援
建議 be water

唔係良知問題

根本無得搞
只要係附近狗屋 出 幾駕 豬籠

守果邊
就要全港吹雞入去

佢甚至可以半夜
斷埋港鐵先同你攻

你唔知佢邊次來真
你唔知佢邊次係度假攻

你次次當真 好玩快完
示威者會極度示苦
每一次假攻都要吹雞入去

你次次當假 佢一來一次真
就玩完

最撚叻就係你呢d仆街冷氣軍師

收皮啦你廢柴

71之後立法會仲入黎仲乜
cu呢家入去博拉咩

打依Ｄ野好pk ，死同坐監係佢地，唔係endgame ，換衫走啦

散啦 抖完先 再諗

示威者應該都要學班狗咁樣換班

當班狗衝嗰陣先上嚟幫手

其他時間休息

理大唔同中大
理大d管理層係會報警叫狗執法

手足佔左理大，堅左幾日啦，堅到爭取到五大訴求為止？

救人. 比佢地休息下,飲下水食下野都好.

Pish

咁你又唔出去

所以咪話羅當5000條數都計唔到，實際仲要多過5000，點圍點救呀

抖吓先，聽晚再黎玩過

唔係要守住campus啊 係守住campus條路啊
你地冇工翻都係因為poly佔紅隧 bucity佔獅隧 cu佔吐露港咋
你地訓醒未啊

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

冇工返唔係因為罷工咩？

又一隻五毛，一係就冷氣從來唔知汽油彈係咩一回事

今日星期日呀，你早散佢早撤咪星期一再黎過囉，反而係你訓醒未呀

打呢d野同好嬲呀冇分別

冷靜d用個腦真係諗下點解d人要走或者唔入去啦，你咁樣係冇意思㗎，人講你又講，你咪帶緊風向囉？我話你知我今日唔會再入poly啊ok？去集會去快閃乜都好，自己諗個形勢自己揀，但就一定唔會揀送頭，淨係識喺呢啲地方攞料就叫人走叫人留守都係搞笑

今時今日都仲叫人散？
係咪唔記得咩叫尊重前線決定
一係入去幫拖 一係開花 唔好講咁多

當你啱，咁而家喺漆咸道打緊咩

好懷疑你有冇去過POLY

唔入去幫手可以好似中大咁撒退？
打到最激就叫人走 走到先得架

人重要定佔重要，今次當場拉，5年起跳，佔可再計劃

頂住

冇叫過人散 但係 佢哋唔肯走 可以救幾多次 我哋真係冇咩條件 除非你同我講理工大學有決定性嘅重要因素要守 包保世界入曬去

佢哋唔會理你

除非將理大 武裝化到 極小人
已經守到

如果唔係長期咁搞 根本唔係辦法

好老實 黑警根本係度玩圍而不破
你知道都都無佢辦法
幾時破係佢地話事

佢地真係有決心攻入去
係應該選擇夜晚2，3點 大部份人訓覺
而唔係 中午 個個都去到poly

成鬼日中午過來攻
就係見你人少 幫你全港吹雞

跟著打2野 就又走佬

之後有邊次係目標攻入立法會？

cu點會入唔番，封左二橋你仲有第二條路，cu學生都唔可以番去cu番學？

係鬼咪唔比入 你唔比人搜袋？

紅隧短時間內已經收咗皮 咁仲守嚟做乜

Poly手足真係睇住，最緊要個人無事

現場決定

係咪on9啊 你今日就開始消耗黎打，聽日開波返工開市就冇哂人搞，要佔交通平日搞效果咪更大囉，幾時都佔得嘅，點解要揀星期日啊？星期六日最多咩人啊？佢哋可以做d乜啊？係咪下下個場都一定係呢個玩法先？咩叫開花啊究竟？

收嗲啦 散水撚 根本就有班手足係poly死守 你班散1水撚就叫人係咁走 賣9poly手足 根本人多poly就守得住

未瞓醒？

啱。學老毛話齋 敵駐我擾

我地只會不停比popo騷擾

根本就係一個循環 點撚樣守
被三罷根本就已經愈黎愈無作用
上星期大把人返到工
依家就為咗咁樣而損自己武力
被三罷唔得就用其他方法
平時知唔對路都知要轉方法
今次就好似塞撚咗上腦咁

#大欖隧道 #水炮車 🔴🔴🔴
1329 水炮裝界沿大欖出緊九龍方向

開花救人

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

成日叫人走 幾時走 點樣走 邊個走先 supply點算
一句警察打到黎就撒退 投降喇
be water be 到咁就be steam喇

出黎幫手

咁如果好似cu咁紅毛泥封閪咁點嘛？

不過攰就真
次次守完夜就算踩多一兩個鐘都冇人頂。
嚴重唔夠人

繼續收皮

真但講到2點都未行動

因為坐監唔係佢地，2年後，已冇人記得佢地啦！

5年，當初同你connect的朋友，伴侶及至親，可能已離你而去，所以不被捕好重要！

1336 4銳武 2水炮出長青隧道去緊九龍

我出過post講架，d人話我散水撚、休息撚

1342 #佐敦 水炮車已到佐敦 理工大學方向

個個係一個入校嘅正門

搞紅隧唔搞西東隧成效有限

被三罷根本極有效

其實可以棄

冇人又話人唔救學生 幫你叫人又話人做乜諗計叫人入

請問點樣迴避mon po dog 直接勸啲人入

洗唔洗而家影相話你知我痾緊屎痾完就出啊？淨係識嘴砲，數下手指自己做過d乜啦

依個咪陣地戰嘅壞處，黑警唔攻，入面手足一直處於戒備狀態，消耗體力同意志，因為唔知守到幾時

day one好多人去，但受不禮貌對待，現在佢地不了

認真講
好多人見中大一役之後果幾日既情況決定唔入黎理大

1341 #Poly 急需物資 (持續update):
護膝❗️
黑色風褸
瑜伽𥱊
氈
Walkie
望遠鏡
大聲公
反光膠紙

出咗水炮車，手足唔好硬擋

一見水炮車就笠哂水

推 手足記得保護好自己

策略性撤退啦

要打遊擊戰，不要打陣地戰-顏純鈎

「佔路不要久，堵一點車，秩序已大亂，堵死一個路口十天，不如在十個地點堵一小時；縱火不必燒屋，門口一堆小火，消防已經要出動，燒掉一間屋，不如在十個地方點一堆小火；攪事不在事之大小，在事之多少，大事不難處理，事多才是麻煩。
....
最大的麻煩反而是混進來的假勇武者，他們會做最惡毒的事，讓勇武者孭鑊，真假難辨，鑊鑊失人心。因此筆者建議連登出一個公告，將勇武者的底線列清楚，凡超越底線者，均為假勇武者所為，勇武者不負責，也減少對整體運動的傷害。
...
和理非原本標榜合法，現在中環寫字樓精英已經快閃佔路了，也等於說，和理非進一步向勇武者靠攏。事實證明，和理非的快閃佔路是有效的，一是出來的人很多，二是短時間內癱瘓了中環的交通，三是警察也沒辦法，四是地處要害，震動世界。午餐時間佔一兩個小時，佔完即散，交通恢復，影響有限，但每天如此，不可謂小事，政府也不得不想辦法，辦法在哪裡，林鄭自去頭痛。」

你覺得佔campus係為入而入？係為二橋下嘅公路同路軌 幫罷工助攻咋

一陣入黎 頂住呀！

拎條命黎擋?

水炮車 裝甲車 尖沙咀去緊

四面圍敵，對家支援快而多。
守poly得紅隧，但守地/陣地戰有好大消耗（人手、物資、心理問題）
棄poly失紅隧，雖然完左sem佢大可以學CU咁封左入口，但poly四通八達依然可以玩快閃紅隧

收撚皮啦

你入番campus 佢地點攻入去呀

#尖沙咀
1346 尖沙咀彌敦道 2號水炮車 1衝向海港城方向

想知

1346 裝甲車亦到

1345 #漆咸道南 水炮車已到

我求你地如果守唔到，搵機會走都唔好被人拉

自己比較下上星期五同星期一二造成嘅影響個分別啦

水炮車x2

1348 #漆咸道南 1水炮 #柯士甸道 1水炮

兩架 玩撚完

要退就快 唔好再拖 對家只會愈黎愈多支援

用大聲公串差佬就識
真心好柒+小學雞

雙水炮 走喇 無得守

入返Poly守

走去邊可以

係喎

屌你老母 兩架警嫂

兩架水炮車

你咁講人地會話你散水撚架喇

訓撚醒未打 有效
有效打擊自己囉 戇鳩

CLS,兩架水炮車

幫幫poly

屌你老母 有冇人出黎救poly手足

#尖沙咀
1349 2號水炮車抵達漆咸道南並發射水炮

暫避poly先

兩架水炮車同一架裝甲車到場

1350 #漆咸道南 水砲車發射

其實我個人覺得班狗唔會敢上poly 佢地想開番條路

加多架銳武

似想清出面條路
應該唔會癲到打入去？

好有效呀。但對自身消耗好大

兩架水炮同兩架裝甲車

根本就係，強攻入campus邊個受嘅壓力最大

個個香港人都攰
唔駛下下講出黎
守住香港守住校園

呢樣要搵人同狗講數

係到叫人走根本冇用 係現場點會睇連登 係都睇Tg

之前幾次快閃紅隧都無佔理大啦

廣東道，巴士搜車 is

無換更制度

2架水炮加裝甲車，政府今日志在必得，be water.

唔會打入去
不過就同中大一樣去封鳩你條樓梯
聚唔到人就算

鳩射藍水污染校園

理大無段校長，要自救，自己Be Water呀手足。

懷疑係mk街童

popo自己玩陣地都係喺狗屋入面守
唔會出嚟

一早講左六日係休息架啦

理大其實有無校長

走喇poly手足
係街頭同速龍鬥跑算喇

投石機呢?

屌你好快紅磚變藍磚

兩架水炮係咁射

入返學校空投

兩架裝甲兩架水炮唔爭在出埋坦克鏟平poly啦

兩架水炮及裝甲車已到poly門口

大家去開花啦

撒退咪得

裝甲車卡住左

油尖旺開花反包呀

我驚班班狗癲癲吓真係想殺埋入去

機會黎啦

痴撚線 近距離向裝甲車扔石

退啦屌 咁撚硬頸同林奠有咩分別

街頭食水炮好過poly有牆擋呀
走喇poly 手足

popo有心攻你估真係守得住？
唔好咁天真啦

黎緊

痴撚線架銳武俾佢哋打到退後

如果咁做，中大嗰次做左啦

銳武著火

POPO趁亂向前推

漆蛋會唔會有用

著火 手足贏啦

Poly
手足 Be water

會唔會著火爆炸

cls 咁都贏到少少

好勇

幾時變身救人

唔會
佢好似呢兩日搵藍絲扮市民清
等你D人走曬
搏手足少人就唔敢郁佢地 再搵D自發老解清 唔好唔記得隔離同bu 一樣係軍營

手足你叫架咩
你會由d手手腳腳係前線
你坐喺屋企睇live

睇32台 啲煙多到好似打機嘅畫面咁
Poly手足頂住

反攻了

投石機都冇

2 水炮車 2裝甲車都要敗走

根本冇人救poly

我地應該要解放紅隧so sad
照過唔比錢
大把民意撚

不割ok?

叫人守果d
有水炮車過黎果陣記住第一個衝上去用拳頭打爆部車

咩撚野人多就守到
笑撚死

銳武輸左俾遮陣

而且守到幾多日姐
要搵時間退先係明智

理大報埋警啦 仲校長

你有無去過？ 肯比人搜袋就入到

poly手足cls架咩
2裝甲2水炮都照頂

唔係散水撚 但poly個地型真係難打陣地

兩架水炮 太多水

埋大人好波 擊退水炮車

係咪而家
俾個時間討論下

投石機呢??

唔守都守咗啦 睇現場手足點拆好過

兩㗎嘢應該就嚟冇水

胡椒水沖涼
up住jj好撚慘

開花啦好唔好呀！

on9 報警 裝修佢啦

幫手

只要有心支持大家都係手足
不分化不割蓆
可能佢俾人拉咗冇得出呢
可能佢係7.1手足走咗去台灣呢

打緊啦...得好少人

閃啦，長期作戰

不被捕

攻到駛搵藍絲市民同自發老解出黎清？

出左去先啦大家

大家開花比理大手足輪流抖下

就變藍磚

發夢 有人講 全部人去電力站 千萬唔好咁做

#理大
0159 速龍小隊成員向示威者發射催淚彈

開花幫poly u
之後再算

再唔出去poly手足就仆街

唔係救poly，係救手足

poly 手足頂住
祝水炮車同裝甲車早日收皮屌你老母

真係變左

入返POLY先

黎Poly幫拖！！一係去開花！救Poly手足呀屌！

變咗藍磚大學

你睇連登有呢個結論？
的確有人不禮貌
但係大致情況都良好
而且真手足點會一兩句就割
大家都明太緊張會燥啲

理大變藍大

圍點打援呀

推 千其唔好呀

叫人散水個啲全部冷氣軍師睇live

射磚個下明顯特登

依家最好既方法咪係走囉

唔係話割…
係拎物資去畀人喝話「果邊呀！放低好走喇！」
咁可以點…

哇屌 行前少少就係咁鳩射屌佢老母

火魔要主力掉車底，車底有好多排死氣喉sensor，sensor 受熱會著引擎警告信號，架車會失去動力。

831

2架水砲2架銳武大批狗響理大，咁其他區係咩情況？

撤退啦

唔好撚分化啦 成日都諗之前點

第三架水炮車到

你唔係係到叫人走？
冷氣白痴

見到有手足人肉擋水炮車
係旺角
有無手足做野

咪有擊退水炮車既錯覺 水柱威力仲可以提高

有第三架既咩

poly手足好撚勁

根本冇連登仔入去support#haha# 個個線上討論

賣左poly手足
勇武就大傷元氣
大家睇下呢班勇武面對兩架水炮車都唔驚
絕對係精英
大家一定要救

而家仲有冇空間全身而退

兄弟爬山
要守既可以守

你咁多出入口佢真係想攻佢兵分多路入去你點守？
人哋唔全力攻咋傻仔
依家校方報咗狗，佢popo想幾時入就幾時入
喺到傻更更咁同人玩陣地戰，天真到以為可以守住
仲喺到FF因為popo攻唔到所以搵人執手尾
咪咁浪漫主義上腦，咁撚天真啦

最壞都係退返入poly玩制高點 佢地四架車冇能沖哂入黎

油尖旺開花救poly!!!!

睇得出 留力
係咪因為驚打死人

出去救人 有車嘅出定去

推啊

人呢

呢班勇武係寶貴資產，救佢地呀！

請問讀理大啲人死撚曬去邊？

射箭

港島人攻政總時機到了，水砲車過晒九龍。

agree

搞埋紅磡站同尖東 要分散警力

推,同學不能孤軍作戰

推呀！

各區開花機會來了

小心後門有狗

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷

校巴 standby

🌸💐🌷🌼🌻🌹🌺

咁幾時會認真？

守住其他出入口

二部水炮車二部裝甲車去曬Poly
而家唔開花等幾時？

政總仆街了

你講D point 出黎叫人分析下
睇下你個鳩腦諗乜都好

2號車補水中

跟本就應該一早諗到呢個問題，
然後同中大BU一齊撤。
打陣地戰又星期六日唔知有咩意思...

唉唔講啦出去救人，
希望一陣啲狗散咁啲，啲人唔好又戀戰賴死唔走

一下走哂去弟二度先係真陰蹄

救人呀！塞路！唔好再比啲狗入去增援！

[狂賀]狗渣裝甲車被上天降下之火焚燒！

當日暴大各區開花救人 今日poly呢人呢？

開花呀

唉 點解唔明 唔會有政府攻唔到既城 佢地唔攻咋 poly出入口多到你唔信 人地個個渣槍架 唔好心存僥倖啦

唔好理守城班人。。。。 尋日果個守城人覺得自己可以研發武器去打水炮， 話前線守唔住就走去校內另一大廈守，總之唔要死響校園守。。。。。爭在未起世界奇觀。。。。

呢下真係靚 尤其係啲畜龍好鐘意突個龜頭出嚟

又叫記者走 屌

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

1號水炮車左邊鏡頭甩左

又講後果自負

放負撚 block

要人

佢入水,就出漆彈

救人啊

just be water and leave.

廢話麻煩講少句 而家已經打緊 係打緊 講咩留唔留係咪on撚9？
放負撚即block 完

皇天擊殺

水炮車再入黎就好似1號車咁打撚爆佢鏡頭

射咁高有咩用？

垃圾留言 冇實際意見者 講少句唔該
be water撚全block

仆街黑警

你咪block我囉
忠言不嬲逆耳架啦
你咪繼續天真咁認為守得住囉

極大批速龍到場

同各位網絡軍師講多最後一次
現時as at 1226 我地poly決定守 有意見 入黎討論
d咩Be water、撤、送頭 又冇實質意見既留言 就講少句
我地真係要走既時候 你地會知
有plan b撤退路線既提議麻煩tg admin或直接帶入黎
我地需要附近兄弟們既支援 請各區繼續開花分散狗力
我唔得閒再睇post 請大家見諒 小心五毛 勿被分化
多謝各位

剪左佢 剪左佢

睇popo頭
依家你留守，主動權喺人哋到
人哋想攻就攻，想守就守
撚多你幾日，搞到手足攰到仆街再攻又得

水炮車cam係邊到？

琴晚popo撤走之後就應該走啦

In june 4, they everyone was staying in the Tiananmen square, and the opinions were diverse like now, later the army invaded the square, we should learn from June 4, the reason why we're so successful is because we can leave whenever we want and go wherever we want.

dont repeat the mistake from June 4, and dont waste the lesson from June 4. if we donr have polyu we still have other ways to block the roads.

you guys are just staying here because u guys want. it's not an effective way to do.

科學館道冇狗

講緊而家打後你就講琴晚
林奠唔搞呢鑊泡守都唔駛守

its meaningless to stay here, dont be castle. dont repeat the mistake I beg u

睇吓對家會唔會真係拍戲咁用直升機吊狗攻擊

你講咁大段嘢都係meaningless
而家講咩都冇用

水炮車定必毀滅，裝甲車必定粉碎
The curse has begun.

無實際建議淨係叫人be water
同五毛一樣看待

傻狗咁快撞爛部玩具

why meaningless is it because I got my point and u cant refute me, you guys are being impulse, this is a leaderless movement, and the longer u stay in a place then the need of having a leader will increase, and itll be easier for the government to tear us apart.

打贏呢場skirmish先同我講war

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起
堵路盡做啦
最緊要打到佢地老婆仔女個度先會識後悔

go go go go go

我都唔想手足俾狗拉 但屌你俾狗圍到咁樣點走 開花啦散水撚

❗️各區手足請開花支援❗️

so please advise us how to retreat under the siege of popo.
not just to pretend to be a wise guy and order the frontline to retreat based on history. They are fighting right at this moment.

全民出動

冇人想知你有冇入過

希望理大人可過這危機，理大人撐住呀

不死守

陸上的大和號

去邊度都幫到

大家出發啦

尋晚有批人mk 行過去想幫手
但安檢話唔肯定佢地咩人所以冇俾佢地入

ahaan, so you're using different accounts to reply me.

夢境入過姐

尊重前線留守

繼續push

1426 曱甴開咪警告或會開實彈❗️

你講得好岩！根本成班友就冇出過去，就係到屌鳩我地民啲有出去嘅人做乜唔留守，屌佢地有冇睇過出面嘅形勢架？形勢對我地不利就要走啦，下次再黎過囉

true 中大機場都係咁 放mk入黎搞亂防守
十足中共手法

你用大和號比喻？好唔吉利！大和號出師未捷⋯⋯

咁咪唔夠人囉

大家幫手接力啦

well I am not same guy but I saw how retarded you are. so Mr Wise guy , How to retreat

有警甴中箭

好悲壯

旺角要人

#理大
A core 需要
天拿水
玻璃樽
雨遮
雨褸
❗️人❗️

我地係到擋住五毛 有心既睇tg幫手

唔好再守 poly 啦

入到poly就poly
入唔到就開花

抵撚死

繼續

我要呢篇文每個香港人睇到

我屌你老母呀

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

點解講左咁耐仲未有人玩漆彈?
D車睇唔到路仲點開呀
點對住人黎噴呀

無意見，你地要乜支援出聲就得
唔好死呀

樓主開個班馬post幫你推

用玻璃樽入面加廣告彩 漆彈

I'm speechless about you guys, I'm not pretending to be a wise guy or what so ever, I was just trying to give out my opinion, it depends on others whether they accept it, I would definitely agreed you guys to do that if you could have a stronger reason to support, but I can't see any.

anyway good luck,

仲得閒上連登

走 冇人會怪你

冷氣軍師死開

都要入去救手足

佢哋尋晚同今朝已經無覺好瞓

要人呀！！

救人呀

紅館有武裝藍絲？手足點退

be water

Tui

唔夠人證明主流民意唔支持守poly囉！明未呀

問題係走唔到......

不要死守
Be Water!

收皮啦
又唔俾人入
之前又話出去開花，叫一部份人固定守就得
之前守左兩日，又搬油，又揼磚
幫手溝野，又俾佢地扔哂落泳池
一話A core要人就出去
又話要整走啲葉，淨係留木又有份

散水？
我點解要留係到啊？

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

小心

叫啲記者唔好咁近歷史博物館，因為如果速龍突然混入記者群推進，係無法火魔㗎。

求推上熱門 突發!!!!緊急請廣傳!!!!仲入POLY?中聯辦政總要人!!!!

係now睇，手足同水炮車嘅距離都幾近。
要小心啊

慢慢叫，冇人會出，傻仔

睇佢哋個戰略應該係用水炮車消耗手足嘅體力
因為聽日星期一
有機會 夜晚就會攻入理大
全部人一齊支援理大

開花

歷史博物館

你點影的